Al igual que el ejercicio anterior, la frecuencia de la señal de 0.51*fs está por encima de la frecuencia de Nyquist, por lo que aparece una señal de alias. Dicha señal se corresponde con la señal de frecuencia 0.49*fs pero desfasada 180°.
